冷氣軍師加p牌仔有嘢想講 真係唔好意思

大家呢兩個月見到咁多黑警亂射催淚彈、濫捕私刑同記你老母嘅畫面，和理非同大家一樣都係好嬲好嬲，好難平伏心情。

今日好唔開心見到連登有好多爭拗，但係呢d時間大家更加應該冷靜諗下點搵一個大家都接受到嘅抗爭方式。勇武同和理非從來都係最好嘅朋友，雖然話兄弟爬山，各自努力，但係和理非從來都係勇武最好嘅後援，缺一不可。

雖然做決策難免會有情緒帶動，但係希望大家可以理性啲去諗一件事，因為可能前線做一個決定都會同現場所有人有關。大家要團結一致、保持理性，先可以令呢場運動繼續行落去。大家要記得天琦一句：不要被仇恨支配自己，在危難當中，仍要時刻保持警覺與思考。

最後 勿忘初心
五大訴求 缺一不可 對準政權 一個都不能少！

同意 打狗同時亦要對準政權
如果唔係失焦 比仇恨遮蓋

自推